女友淨係同我一個做過 但下面都好臭

係咪正常？唔關做愛次數事？

原來鮑姐係咁

有菌

你女友淨係同我一個做過

耆英下面緊係臭

你條女做雞又同你講咩，你咪天真

鮑姐仲細咩，咁上下年紀一定無十八廿二咁正架啦

咁仲奶唔奶得

白花油味？

奶得

自慰得多都會
好似打飛機多都會臭

以前條女個閪有羊肉羶味 奶落似食緊羊架
姐係有d人覺得羊肉好羶好臭 有d人覺得好香好正

我明

年過60既亞婆開始有老人除, 臭係正常, 樓主放心

自己打理得唔好，叫佢睇下呢度學下啦